【this way sir】為美國法案做好準備,起定有外國藉家人嘅官員黑警底

我地要準備定資料
要將呢班官同死垃圾走狗察嘅老豆老母家姐細佬姨媽姑姐表哥表妹所有有關係嘅資料整理好
唔好以為報散仔就無用
散仔都係政府部門
係港共政府嘅一部分
將佢地家人送番大灣區養老
為世界減少一條5毛血脈
為國際社會騰出多d資源去照顧真正有需要嘅人

推

推爆佢

光復香港時代革命

李鵬係最偉大嘅領導人

共享大灣區榮耀

push